巴塞依家冇人用，係時候推啲韋舒亞上一隊

哥迪奧拿嗰陣話成個巴塞b 隊都係韋舒亞
依家可以大派用場

韋舒亞廢撚到咸wo 推佢上一隊把撚

條友最近呀u23拎紅牌